節目表曝光】奇妙電視開台狂播財經

奇妙電視在今年5月14日正式啟播。近期有線新主，由純官領軍的永升話要主力發展財經新聞，結果奇妙電視由早上6時至下午12時半，再由下午1時至5時半都在播財經節目，十分誇張！

奇妙電視節目表顯示，一早就播3小時《創富早餐》，然後有《交易所直播室》、《窩輪攻略》等財經節目。你以為已播完財經？不，小休半小時後，下午1時就有《開市埋位》，接著都是財經節目包括《外匯先機》、《商品有價》等。直到下午5時半，才完結財經環節！早晨同午間新聞呢？是不見蹤影的....

魚樂無窮

Talk show 低成本 又可以有sponsor

有線中國組呢？

亞洲電視舊老細

零期望

真係浪費左HKTV

播咁少新聞過到關咩 ?

創富早餐
創富午餐
創富下午茶
創富晚餐
創富宵夜

其實學viutv 播舊野都好過得財經
播返黃翠如套地平線咪好囉

搵鬼睇

不如搬成個第一台過去算啦

痴撚線，咁都可以有牌

財經台？

好多廢老朝早睇

中環金鐘商廈d電視好buy

話撚咗hea做
當年同viutv一齊申請牌一個開台成年一個舊年年尾先交文件比政府， 根本就冇心做

冇恩雨之聲？ 屌你咩

主持人全部都係邱達昌
再遲下扯埋鄭家純報新聞

搵陳啓泰一條友頂百個

24小時，夜晚講美股

明明有線新聞最出名都唔播多啲新聞

睇都睇bloomberg啦睇佢9up咩

唔係規定要有兒童節目咩